梁家傑依家先知中國唔比香港有民主？所以現有本土？

「中國認可反對派」